第一次開post 係唔見銀包

個仔跌親個頭係廣華，撘的士去，留左銀包係的士。我想死三次。

我淨係yrs得個呔盤係紅色

打去報失未

好似有條熱線專幫人搵的士失物 你google下

報左，轉頭報驚